Programmeren 5

Dit is de workspace van Mehdi Sahri.

vcards zie map werkenMetJSON.

scholen op map d.m.v. leaflet en Tania Rarcia (https://www.taniarascia.com/real-world-examples-of-map-filter-and-reduce-in-javascript/) zie map vos-map.
